係咪得香港人先會食湯通粉同湯意粉

諗緊喺英國如果賣 all day常餐
見到碗火腿通粉 同埋 湯意粉
外國人會唔會覺得我地痴左線

火腿奄列 多士 蘿蔔糕 應該無投訴

原來通心粉

都係意粉嘅一種

有咩痴唔痴線，每個地方既飲食文化都唔同

係
佢個名都係意大利文黎

PASTA呀嘛

好似話焗肉醬意粉都接受唔到

邊到發明既？